poly一街都係鬼，已有多人比鬼害

大家用下腦自己諗下，唔好下下跟人

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

1930 城大First Aid EMS 20-30人拉大隊要離開poly， 一樓急救站有4-5個傷者，只有5-6個first aid。上面Y core, Z core 打緊仗，Y core嘅防暴打緊入嚟，完全唔知有幾多FA。打緊仗，城大first aid 點解要走？屌！

最冇能力打既醫療兵唔走幾時走
人哋唔係勇武
佢係攞條命入嚟救人
但唔係明知死守一定輸都攞條命出嚟

blocked

依個時候怯就輸硬

都無fc，真定假呀

即係打仗軍醫要走先？
讓領導先走？

搵唔到邊度講

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

拉

之前果message話拉咗差想撤走既五十幾人。隔離group問咗poly admin 話假。仲話唔撤

From tg

FAKE 勿推

抗前

假架，黑警收到order唔可以攻入poly，要散播假野打擊士氣從內擊潰